打算買減肥藥食

大家覺得好唔好？唔想再做美極

運動+飲食here

我以前有食減肥藥睇醫生嘅
最終好多副作用
個腦成日痺
到而家12年啦都係有陣時都有咁嘅情況
所以不如都係做運動同埋飲食清淡啦

我見到有隻係天然減肥藥 唔知會唔會好啲

飲食要搞其實我本身都唔食得多，依家已經一日食得一餐左右 但係個餐係乜都食

以前我聽一個uncle講話佢識人
食減肥藥食到呢最終失禁呀
所以你不如你都係做運動啦

我就冇失禁你的情況啦
我嗰陣食咗大約兩個月到啦
真係瘦咗好多有咗廿磅咁
但係好辛苦啦同埋會痾油
仲有身體好差
個腦會痺
手會震 心情好暴燥 面色唔好

唔知天然係唔係真係會冇咁大副作用啦
你不如上網睇清楚呢有冇介紹
D人食咗個反應

食太少餐是唔得的。
其實唔洗話刻意介口。
盡量避開高糖（飯/包/麵等主食要減量） 避油就得。
當然你搵專用餐單都得，但難食d囉。
少食多餐，你一日食一餐，比你減倒，一食番三餐都係肥。你話成世都食一餐，又犧牲左成世人。

郁多d先係重點。

自己諗

飲食同運動先係重點

我曾經由240 磅減到110 磅

話無靠過藥就呃你嘅

不過藥只係輔助

真係減肥係靠自己㗎

你係咪變態。 你肥果時可以大件果2個瘦的你。

一定係美極先會食減肥藥
正常人都做運動加食健康

其實減肥藥有用嘅話，呢個世界冇肥婆啦

認真當時啲減肥方式真係幾誇張
同埋要好有毅力
純靠藥只會傷身同反彈無限輪迴

你去抽脂?

主要靠飲食
外加運動
只需定時

你男定女

女

食咁多減肥藥而家有冇後遺症？

我都減緊 前幾日食撚左兩個唔知乜鳩包，一直柯到依家

追post 啦
我唔係靠食減肥藥減㗎
我都話靠飲食同定時運動
減肥藥只係輔助
有啲關口係好難突破
例如180 150 130 一去到呢啲樽頸位就停咗咁
咁我通常就會食四五日減肥藥令佢快啲落去
之後就唔會食

有冇縮水皺皮呀 我都驚
但有得瘦就好喇

唔好食藥減，我唔清楚你食邊隻藥，係d賣健身奶粉鋪入面有d fat burn既丸仔，佢送過d sample俾我試，我試過屎忽痕食左一次，食完個心無lala跳得好快,感覺好怪
最安全有效係做運動同配合飲食
如果你唔介意，可以留低telegram,俾d suggestion 你，純粹想講d安全既方法你去試下，唔係想你跟我上堂
利申：freelance personal trainer

一定會
所以一定要運動

失戀就瘦

一星期做幾多日運動
每次幾耐

人找就讀多d書啦，毒藥都係天然架